啱啱睇 fb 話有個 4 歲幼兒講左句 “黑警” 被捕，真定假？

好似係尋晚
話咩同事係狗局 ... 4 歲咋！

有冇人 fc 左？
好想知真定假

有冇可能，用下個腦

我以前都覺得法例寫明 3 個人先非法集會添
依家 1 個都話非法集會啦！

你邊度聽返嚟 就係聽返嚟嗰度fc啦屌
又係度亂鳩散播煽情消息

facebook 完到張圖，真係搵唔返

依家拉左個 3 歲冇錯啦掛！
一家 3 口非法集結！

死黑警

sorry 好似冇拉到，但警告話會拉